是日午餐

$30

劣

嘩

豆䜴乜鳩魚飯

賣相差左D
不過算幾抵了！

好食就得

good lar

似黃花魚

冇錯